有冇人識java可以幫幫我?

我想做一個自動出數學題的java，應該如何令他自動出題和編寫答題者可以設置問題數並在回答後顯示記錄正確答案的數量?
如下圖

import java.util.Scanner; public class Main { public static void main(String[] args){ System.out.println("Welcome to the IP Math Quiz"+"\n ***Main Menu***"+"\n1) Remaining"+"\n2) Greatest Common Divisor (GCD)"+"\n3) Least Common Multiple ( LCM) "+" \n4) division "+" \n5) plural "+" \n9) exit "); int num1, num2; num1 = (int)(Math.random() *100) + 1; num2 = (int)(Math.random() *100) + 1; System.out.println(maxCommonDivisor(num1, num2));// 调用maxCommonDivisor()方法 System.out.println(minCommonMultiple(num1, num2));// 调用minCommonMultiple()方法 } // 递归法求最大公约数 public static int maxCommonDivisor(int m, int n) { if (m < n) {// 保证m>n,若m<n,则进行数据交换 int temp = m; m = n; n = temp; } if (m % n == 0) {// 若余数为0,返回最大公约数 return n; } else { // 否则,进行递归,把n赋给m,把余数赋给n return maxCommonDivisor(n, m % n); } } // 求最小公倍数 public static int minCommonMultiple(int m, int n) { return m * n / maxCommonDivisor(m, n); }}

支那仔番百度問啦

printf"hello world"

我香港人囉好冇 -.-

你出錢我幫你寫

username英文名加數字，//用簡體已經出賣左你

收錢幫你寫

我那個字是簡體?

躝啦支那仔

调用師

我唔係好識java,有啲code上網自已找Pasted上去的

死開啦，支那仔。

沒辦法google搜尋只有支那網或英文網有

支那仔睇得明英文？

上網抄都唔識抄 可以退出IT

1999

如果咁簡單我就唔使喺度問啦

你有齊晒 solution 係到，就咁亂 random 一個range既數學入去，如果過到既就儲既果d 數字去做question base 出題。
再check 番架下既 user 答夠左你指定既數目咁
但下次可以del 左簡體字 common/ 改改佢先。

我想做一個自動噴火的飛行義肢，應該如何令他自動噴火和飛行可以設置飛彈數並自動對準目標發射?
如下圖